(window.webpackJsonp=window.webpackJsonp||[]).push([[0],Array(31).concat([function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/1.803eb091.jpg"},,,,function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/20.3811cbaa.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/6.1bd7db21.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/7.79266fbc.jpg"},,,,,,,,,,,function(e,a,t){var i={"./1.jpg":121,"./10.jpg":122,"./11.jpg":123,"./12.jpg":124,"./13.jpg":125,"./14.jpg":126,"./15.jpg":127,"./16.jpg":128,"./17.jpg":129,"./18.jpg":130,"./19.jpg":131,"./2.jpg":132,"./20.jpg":35,"./21.jpg":133,"./22.jpg":134,"./23.jpg":135,"./24.jpg":136,"./25.jpg":137,"./26.jpg":138,"./27.jpg":139,"./28.jpg":140,"./29.jpg":141,"./3.jpg":142,"./30.jpg":143,"./31.jpg":144,"./32.jpg":145,"./33.jpg":146,"./34.jpg":147,"./35.jpg":148,"./36.jpg":149,"./37.jpg":150,"./38.jpg":151,"./39.jpg":152,"./4.jpg":153,"./40.jpg":154,"./41.jpg":155,"./5.jpg":156,"./6.jpg":36,"./7.jpg":37,"./8.jpg":157,"./9.jpg":158,"./button/15.jpg":159,"./button/gallery-button.jpg":160};function n(e){var a=r(e);return t(a)}function r(e){var a=i[e];if(!(a+1)){var t=new Error("Cannot find module '"+e+"'");throw t.code="MODULE_NOT_FOUND",t}return a}n.keys=function(){return Object.keys(i)},n.resolve=r,e.exports=n,n.id=48},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/2.3670f3db.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/3.b520e612.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/4.e1aff6a8.jpg"},,,,function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/5.f5cc0699.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/1.65151249.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/1.0b21e497.jpg"},,,function(e,a,t){e.exports=t(209)},,,,,function(e,a,t){},,function(e,a,t){},,,function(e,a,t){},,function(e,a,t){},,function(e,a,t){},,function(e,a,t){},,function(e,a,t){},,function(e,a,t){},,function(e,a,t){},,function(e,a,t){},,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,function(e,a,t){},,function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/1.c6b153fe.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/10.5d59a42c.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/11.925a8316.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/12.12455075.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/13.28b0aaa6.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/14.95d61a3c.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/15.da113844.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/16.585fd79c.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/17.214c647a.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/18.3dac3467.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/19.9c880a4a.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/2.d86692bb.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/21.f8ebaba1.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/22.d61e6751.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/23.4a801427.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/24.b04e8c2d.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/25.4d6fe3d5.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/26.6b9b10cd.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/27.352db4db.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/28.fdbe8e88.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/29.3ce2066b.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/3.46c7a69a.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/30.d26ce56e.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/31.97bdd32e.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/32.9fac72eb.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/33.eb32e71b.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/34.2150dcca.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/35.0f07c851.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/36.5e0b95e7.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/37.de0575e0.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/38.b15d9d96.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/39.e87c0623.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/4.2bd35032.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/40.4d71872a.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/41.d8fa4eb1.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/5.e1a51924.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/8.88e0b021.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/9.cfc5fb3f.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/15.71618721.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/gallery-button.2ae28e81.jpg"},,,,,,,,,,,,,function(e,a,t){},,function(e,a,t){},,function(e,a,t){},,function(e,a,t){},,function(e,a,t){},,function(e,a,t){"use strict";t.r(a);var i=[{src:t(184),name:"Gosia"},{src:t(185),name:"Marysia"},{src:t(186),name:"\u0141ukasz"},{src:t(187),name:"Ola"},{src:t(188),name:"Maciek"},{src:t(189),name:"Michalina"},{src:t(190),name:"Karolina"},{src:t(191),name:"Ania"},{src:t(192),name:"Grzegorz"},{src:t(193),name:"Patrycja"},{src:t(194),name:"Kasia"},{src:t(195),name:"Kasia"},{src:t(196),name:"Tosia"}];a.default=i},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/Gosia.af0aa9c7.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/Marysia.d8178740.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/Lukasz.d31fb40b.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/Ola.450079ef.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/Maciek.f2f3ab21.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/Misia.03b3dbae.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/Karolina.42281e2c.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/Ania.6d5a4682.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/Grzesiek.2902d911.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/Patrycja.e132dd52.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/KasiaO.ec16dd48.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/KasiaD.de895924.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/Tosia.ea0e92a9.jpg"},function(e,a,t){},,function(e,a,t){},,function(e,a,t){},,function(e,a,t){},,function(e,a,t){},,function(e,a,t){},,function(e,a,t){"use strict";t.r(a);var i=t(0),n=t.n(i),r=t(13),o=t.n(r),l=t(2),c=t(3),s=t(5),p=t(4),d=t(6),m=(t(65),t(67),t(30)),u=t.n(m),z=function(){return n.a.createElement("div",{className:"page-logo"},n.a.createElement(u.a,{selector:"body",smooth:!0,alignToTop:!0,className:"page-logo-container"},n.a.createElement("div",{className:"page-logo-icon"}),n.a.createElement("div",{className:"page-logo-image"})))},k=(t(70),t(72),function(e){function a(){var e,t;Object(l.a)(this,a);for(var i=arguments.length,n=new Array(i),r=0;r<i;r++)n[r]=arguments[r];return(t=Object(s.a)(this,(e=Object(p.a)(a)).call.apply(e,[this].concat(n)))).animate=function(){if(t.props.clickSelector){var e=document.querySelector(t.props.clickSelector);e.classList.add("darkened-background"),setTimeout(function(){e.classList.remove("darkened-background")},200)}},t}return Object(d.a)(a,e),Object(c.a)(a,[{key:"render",value:function(){var e=this,a=this.props.selector?n.a.createElement(u.a,{selector:this.props.selector,alignToTop:!0,className:"scroll-button"},this.props.contents):n.a.createElement("div",{className:"scroll-button"},this.props.children,this.props.contents);return n.a.createElement("li",{className:"list-item",onClick:function(){e.animate(),e.props.clickAction&&e.props.clickAction()}},a)}}]),a}(n.a.Component)),h=(t(74),function(e){return n.a.createElement("div",{className:"helper-blackbox",style:{top:e.isOn?0:e.height,opacity:e.isOn?1:0},onClick:e.clickAction},e.children)}),w=(t(76),function(){return n.a.createElement("div",{className:"exit-dummy"},n.a.createElement("div",{className:"exit-dummy-line"}),n.a.createElement("div",{className:"exit-dummy-line opposite"}))}),y=[{date:"2019-01-27",title:"Warszawa",description:'Dom kultury "Koralowa", poranek muzyczny dla dzieci "Muzyka \u015bwiata - karnawa\u0142 po irlandzku" ze skrzypkiem',future:!0,linkUrl:"http://tommydaktors.com/",linkDesc:"Tommym Daktorsem"},{date:"2019-03-09",title:"Kielce",description:"Pub Shoemaker, wyst\u0119p z zespo\u0142em Ceili",future:!0},{date:"2019-01-18",title:"Warszawa",description:"Zesp\xf3\u0142 Szk\xf3\u0142 Licealnych i Technicznych nr 1, pokaz dla uczni\xf3w"},{date:"2019-01-12",title:"Warszawa",description:'Centrum Kultury ARTBEM, "Celtic Winter Fest vol. 5"'},{date:"2018-10-26",title:"TV Polsat",description:'Udzia\u0142 w programie "World of Dance".',linkUrl:"https://www.youtube.com/watch?v=tUc5cwYv-fk",linkDesc:"Obejrzyj fragment odcinka"},{date:"2018-10-05",title:"TV Polsat",description:'Udzia\u0142 w programie "World of Dance".',linkUrl:"https://www.youtube.com/watch?v=V-W9a9hQWEM",linkDesc:"Obejrzyj fragment odcinka"},{date:"2018-09-08",title:"Rumia",description:"Wesele Patrycji i Grze\u015bka - tancerzy Treblers"},{date:"2018-08-24",title:"Holandia, Appingedam",description:'Festiwal "Bie Daip", Internationaal Folk & Seasongsfestival in Appingedam'},{date:"2018-08-12",title:"S\u0142upsk",description:"Wyst\u0119p z zespo\u0142em Patrick's Hat\""},{date:"2018-07-22",title:"Jerzmanowa",description:'Taorluath & Treblers, spektakl "Feel the Reel"'},{date:"2018-07-14",title:"Gi\u017cycko",description:"Koncert z zespo\u0142em Duan"},{date:"2018-06-30",title:"Warszawa",description:'Amfiteatr im. Michaela Jacksona, Celtic Summer Fest vol. 4, Premiera "Feel the Reel"'},{date:"2018-05-24",title:"Lidzbark",description:"Koncert z zespo\u0142em Duan"},{date:"2018-05-12",title:"Piotrk\xf3w Trybunalski",description:"Koncert z zespo\u0142em Duan"},{date:"2018-05-08",title:"Warszawa",description:"Instytut Anglistyki Uniwersytetu Warszawskiego, pokaz i warsztaty taneczne"},{date:"2018-03-25",title:"Warszawa",description:"Firmowa impreza zamkni\u0119ta"},{date:"2018-03-19",title:"Warszawa",description:"Klub Kultury Goc\u0142aw, Wiecz\xf3r Irlandzki"},{date:"2018-03-18",title:"Sopot",description:"Klub Atelier, Dzie\u0144 \u015awi\u0119tego Patryka w Tr\xf3jmie\u015bcie"},{date:"2018-03-17",title:"Rumia",description:"Dom kultury Janowo, wyst\u0119p z zespo\u0142em Patrick's Hat, wiecz\xf3r z okazji Dnia \u015aw. Patryka"},{date:"2018-03-17",title:"Kielce",description:"Pub Shoemaker, wiecz\xf3r z okazji Dnia \u015aw. Patryka"},{date:"2018-03-17",title:"\u0141\xf3d\u017a",description:"Irish Pub, wyst\u0119p z zespo\u0142em Ceili, wiecz\xf3r z okazji Dnia \u015aw. Patryka"},{date:"2018-03-17",title:"E\u0142k",description:"Stary Spichlerz, wyst\u0119p z zespo\u0142em Shamrock, wiecz\xf3r z okazji Dnia \u015aw. Patryka"},{date:"2018-02-08",title:"Warszawa",description:"Wyst\u0119p dla uczni\xf3w Liceum Mechatronicznego"},{date:"2018-02-03",title:"Warszawa",description:'Centrum Kultury ARTBEM, "Celtic Winter Fest vol. 4"'},{date:"2018-01-14",title:"Warszawa",description:"Bluecity, WO\u015aP 2018"},{date:"2017-12-09",title:"Podkowa Le\u015bna",description:"Wyst\u0119p z zespo\u0142em Ceili"},{date:"2017-11-10",title:"Rybnik",description:"Teatr Ziemi Rybnickiej, 30-lecie zespo\u0142u Carrantuohill"},{date:"2017-10-26",title:"Warszawa",description:"Impreza zamkni\u0119ta, wyst\u0119p z zespo\u0142em Ceili"},{date:"2017-10-25",title:"Warszawa",description:"Impreza zamkni\u0119ta"},{date:"2017-10-13",title:"Warszawa",description:"Impreza zamkni\u0119ta"},{date:"2017-10-12",title:"Legnica",description:"Wyst\u0119p z zespo\u0142em Ceili"},{date:"2017-10-04",title:"Rawa Mazowiecka",description:"Wyst\u0119p z Jig Reel Maniacs"},{date:"2017-09-29",title:"Siedlce",description:"Impreza zamkni\u0119ta"},{date:"2017-09-17",title:"Warszawa",description:"Wyst\u0119p z zespo\u0142em Ceili"},{date:"2017-09-08",title:"Skierniewice",description:"Impreza zamkni\u0119ta"},{date:"2017-07-22",title:"Warszawa",description:'\u0141azienki Kr\xf3lewskie, Festiwal "Strefa Ciszy", koncert razem z zespo\u0142em muzycznym Duan'},{date:"2017-07-08",title:"Toru\u0144",description:'Festiwal ta\u0144ca i muzyki celtyckiej "Celtycki Gotyk"'},{date:"2017-06-24",title:"Warszawa",description:'Centrum Kultury ARTBEM, "Summer Celtic Fest Vol. 3"'},{date:"2017-06-10",title:"Piaseczno",description:"Impreza zamkni\u0119ta"},{date:"2017-06-10",title:"Topor\xf3w",description:"Impreza zamkni\u0119ta"},{date:"2017-06-04",title:"Warszawa",description:'Koncert plenerowy "Artystyczny Targ\xf3wek"'},{date:"2017-05-20",title:"Warszawa",description:"Festiwal Ta\u0144ca Let's Dance, Centrum EXPO XXI, Masterclass - pokaz i warsztaty taneczne"},{date:"2017-05-12",title:"TV Polsat, LIVE o godz. 20:05",description:'Udzia\u0142 w programie "Taniec z Gwiazdami"'},{date:"2017-04-22",title:"Opole",description:'Filharmonia Opolska im. J\xf3zefa Elsnera, Carrantouhill & Treblers, spektakl "Touch of Ireland - The Storm"'},{date:"2017-04-21",title:"Olesno",description:'Miejski Dom Kultury w Ole\u015bnie, Carrantouhill & Treblers, spektakl "Touch of Ireland - The Storm"'},{date:"2017-04-04",title:"W\u0142oc\u0142awek",description:"Centrum Kultury Browar B., Anwil W\u0142oc\u0142awek - impreza zamkni\u0119ta"},{date:"2017-03-25",title:"Tarn\xf3w",description:'Centrum Sztuki Mo\u015bcice, Carrantouhill & Treblers, spektakl "Touch of Ireland - The Storm""'},{date:"2017-03-24",title:"Chorz\xf3w",description:'Sala Widowiskowa - ChCK Chorz\xf3w, Carrantouhill & Treblers, spektakl "Touch of Ireland - The Storm"'},{date:"2017-03-21",title:"Warszawa",description:'Teatr Muzyczny Roma, Carrantouhill & Treblers, spektakl "Touch of Ireland - The Storm"'},{date:"2017-03-17",title:"Warszawa",description:'Centrum na Pi\u0119knej, Warsztaty stepu irlandzkiego. Impreza zorganizowana przez Warsaw Folk Lore Festival pod has\u0142em "Pi\u0119kny Patryk 2017"'},{date:"2017-03-11",title:"Radom",description:"Klub Katakumby, trasa Patrykowa z zespo\u0142em Duan"},{date:"2017-02-26",title:"Mak\xf3w (woj. \u0141\xf3dzkie)",description:'Koncert na koniec karnawa\u0142u "Makowski Karnawa\u0142". Impreza organizowana przez Urz\u0105d Gminy Mak\xf3w.'},{date:"2017-02-12",title:"Bydgoszcz",description:'Filharmonia Pomorska im. Ignacego Jana Paderewskiego, Carrantouhill & Treblers, spektakl "Touch of Ireland - The Storm""'},{date:"2017-02-11",title:"Chodzie\u017c",description:'Hala Widowiskowo-Sportowa przy ZSP im. H. Cegielskiego, Carrantouhill & Treblers, spektakl "Touch of Ireland - The Storm"'},{date:"2017-02-08",title:"Warszaws",description:"VIII L.O. im. Kr\xf3la W\u0142adys\u0142awa IV w Warszawie, pokaz dla m\u0142odzie\u017cy w ramach dni j\u0119zykowych"},{date:"2017-02-05",title:"Jaworzno",description:'MDK im. Jaworzniak\xf3w, Carrantouhill & Treblers, spektakl "Touch of Ireland - The Storm"'},{date:"2017-01-28",title:"Warszawa",description:'Centrum Kultury ARTBEM, "Winter Celtic Fest Vol. 3"'},{date:"2016-10-16",title:"Bytom",description:'Opera \u015al\u0105ska, Carrantouhill & Treblers, spektakl "Touch of Ireland - The Storm"'},{date:"2016-10-15",title:"Rydu\u0142towy",description:'Rydu\u0142towskie Centrum Kultury FENIKS, Carrantouhill & Treblers, spektakl "Touch of Ireland - The Storm"'},{date:"2016-10-14",title:"Tychy",description:'Teatr Ma\u0142y, Carrantouhill & Treblers, spektakl "Touch of Ireland - The Storm"'},{date:"2016-09-06",title:"Warszawa",description:"Wesele Marysi, tancerki Treblers, i Ma\u0107ka"},{date:"2016-08-28",title:"\u0141\u0119czyce",description:'Carrantouhill & Treblers, spektakl "Touch of Ireland - The Storm"'},{date:"2016-08-27",title:"Kwidzy\u0144",description:'Carrantouhill & Treblers, spektakl "Touch of Ireland - The Storm"'},{date:"2016-07-09",title:"Warszawa",description:"Wesele Oli i \u0141ukasza - tancerzy Treblers"},{date:"2016-07-02",title:"Kowal",description:'"Festyn Przyrodniczy - Lato w Parku Krajobrazowym 2016"'},{date:"2016-07-01",title:"Warszawa",description:"Dom Kultury ARTBEM, Celtic Summer Fest Vol. 2"},{date:"2016-06-24",title:"Warszawa",description:"Impreza firmowa"},{date:"2016-06-18",title:"W\u0119gr\xf3w",description:'Carrantouhill & Treblers, spektakl "Touch of Ireland - The Storm"'},{date:"2016-06-12",title:"Warszawa",description:'Piknik "Artystyczny Targ\xf3wek"'},{date:"2016-03-18",title:"Grudzi\u0105dz",description:"Wyst\u0119p z zespo\u0142em Duan"},{date:"2016-03-17",title:"Bia\u0142ystok",description:'Carrantouhill & Treblers, spektakl "Touch of Ireland - The Storm"'},{date:"2016-03-11",title:"Chorz\xf3w",description:'Carrantouhill & Treblers, spektakl "Touch of Ireland - The Storm"'},{date:"2016-03-03",title:"Erfurt, Niemcy [ODWO\u0141ANY]",description:'Carrantouhill & Treblers, spektakl "Touch of Ireland - The Storm"'},{date:"2016-02-22",title:"Warszawa",description:"Szko\u0142a Podstawowa nr 12 im. Powsta\u0144c\xf3w \u015al\u0105skich, pokaz i warsztaty taneczne"},{date:"2016-01-24",title:"Warszawa",description:"Dom Kultury ARTBEM, Celtic Winter Fest vol. 2"},{date:"2016-01-22",title:"W\u0142oc\u0142awek [ODWO\u0141ANY]",description:"Wyst\u0119p z zespo\u0142em w Shamrock"},{date:"2016-01-10",title:"Warszawa",description:"Blue City, WO\u015aP 2016"},{date:"2016-01-10",title:"Warszawa",description:"Dom Kultury ARTBEM, WO\u015aP 2016"},{date:"2015-08-28",title:"Appingedam, Holandia",description:'Festiwal "Bie Daip" z zespo\u0142em Duan, Internationaal Folk & Seasongsfestival in Appingedam'},{date:"2015-08-08",title:"Kruki, k.Ostro\u0142\u0119ki",description:"Impreza firmowa"},{date:"2015-07-11",title:"Toru\u0144",description:'Festiwal ta\u0144ca i muzyki celtyckiej "Celtycki Gotyk"'},{date:"2015-06-20",title:"Tychy",description:"Wyst\u0119p z zespo\u0142em Duan"},{date:"2015-05-24",title:"Warszawa",description:"Piknik w Parku Br\xf3dnowskim"},{date:"2015-04-21",title:"Warszawa",description:"Centrum Europejskie Natolin, wyst\u0119p podczas dnia Brytyjsko-Irlandzkiego"},{date:"2015-03-21",title:"Lubin",description:'Carrantouhill & Treblers, spektakl "Touch of Ireland - The Storm"'},{date:"2015-03-20",title:"Sulech\xf3w",description:'Carrantouhill & Treblers, spektakl "Touch of Ireland - The Storm"'},{date:"2015-03-19",title:"Boles\u0142awiec",description:'Carrantouhill & Treblers, spektakl "Touch of Ireland - The Storm"'},{date:"2015-03-13",title:"Chorz\xf3w",description:'Carrantouhill & Treblers, spektakl "Touch of Ireland - The Storm"'},{date:"2015-03-09",title:"Zambr\xf3w",description:'Carrantouhill & Treblers, spektakl "Touch of Ireland - The Storm"'},{date:"2015-03-08",title:"Bia\u0142ystok",description:'Carrantouhill & Treblers, spektakl "Touch of Ireland - The Storm"'},{date:"2015-01-11",title:"Warszawa",description:"Blue City, WO\u015aP 2015"},{date:"2015-01-11",title:"Warszawa",description:"Dom Kultury ARTBEM, WO\u015aP 2015"},{date:"2015-01-09",title:"Warszawa",description:"Impreza firmowa"},{date:"2015-01-03",title:"Gda\u0144sk",description:'Filharmonia Ba\u0142tycka, Carrantouhill & Treblers, spektakl "Touch of Ireland - The Storm"'},{date:"2014-11-22",title:"Bytom",description:'Carrantouhill & Treblers, spektakl "Touch of Ireland - The Storm"'},{date:"2014-11-10",title:"Jelenia G\xf3ra",description:'Carrantouhill & Treblers, spektakl "Touch of Ireland - The Storm"'},{date:"2014-11-09",title:"G\u0142og\xf3wek",description:'Carrantouhill & Treblers, spektakl "Touch of Ireland - The Storm"'},{date:"2014-10-29",title:"Wroc\u0142aw",description:'Carrantouhill & Treblers, spektakl "Touch of Ireland - The Storm"'},{date:"2014-10-28",title:"Gliwice",description:'Carrantouhill & Treblers, spektakl "Touch of Ireland - The Storm"'},{date:"2014-10-04",title:"W\u0142oc\u0142awek",description:"Impreza firmowa"},{date:"2014-09-28",title:"Marki",description:"Wyst\u0119p z okazji X Rodzinnej Spartakiady"},{date:"2014-09-21",title:"Mniszki",description:"Wyst\u0119p z zespo\u0142em Duan"},{date:"2014-06-28",title:"Wroc\u0142aw",description:"Wyst\u0119p z zespo\u0142em Duan"},{date:"2014-06-21",title:"Suwa\u0142ki",description:"Impreza firmowa"},{date:"2014-06-15",title:"Warszawa",description:'Amfiteatr im. Michaela Jacksona, Carrantouhill & Treblers, spektakl "Touch of Ireland - The Storm"'},{date:"2014-05-18",title:"Warszawa",description:"Wyst\u0119p podczas pikniku w Parku Br\xf3dnowskim"},{date:"2014-05-18",title:"Warszawa",description:"Wyst\u0119p podczas pikniku w Parku Praskim"},{date:"2014-04-25",title:"Busko Zdr\xf3j",description:"Impreza firmowa"},{date:"2014-04-23",title:"Warszawa",description:"Wyst\u0119p podczas pikniku w Parku Praskim"},{date:"2014-03-25",title:"Warszawa",description:"Wyst\u0119p na dniu otwartym w Gimnazjum nr 145 im. Jana Paw\u0142a II"},{date:"2014-03-17",title:"Sosnowiec",description:'Carrantouhill & Treblers, spektakl "Touch of Ireland - The Storm"'},{date:"2014-03-16",title:"Bia\u0142ystok,",description:'Opera i Filharmonia Podlaska, Carrantouhill & Treblers, spektakl "Touch of Ireland - The Storm"'},{date:"2014-03-15",title:"Warszawa",description:'Teatr Rampa, Carrantouhill & Treblers, spektakl "Touch of Ireland - The Storm"'},{date:"2014-03-14",title:"Rybnik",description:'Carrantouhill & Treblers, spektakl "Touch of Ireland - The Storm"'},{date:"2014-03-09",title:"Krak\xf3w",description:'Carrantouhill & Treblers, spektakl "Touch of Ireland - The Storm"'},{date:"2014-03-07",title:"Chorz\xf3w",description:'Carrantouhill & Treblers, spektakl "Touch of Ireland - The Storm"'},{date:"2014-02-23",title:"Toru\u0144",description:'Carrantouhill & Treblers, spektakl "Touch of Ireland - The Storm"'},{date:"2014-02-22",title:"Szczecinek",description:'Carrantouhill & Treblers, spektakl "Touch of Ireland - The Storm"'},{date:"2014-02-21",title:"Koszalin",description:'Carrantouhill & Treblers, spektakl "Touch of Ireland - The Storm"'},{date:"2014-02-20",title:"S\u0142upsk",description:'Carrantouhill & Treblers, spektakl "Touch of Ireland - The Storm"'},{date:"2014-02-19",title:"Starogard",description:'Carrantouhill & Treblers, spektakl "Touch of Ireland - The Storm"'},{date:"2014-02-15",title:"W\u0142oc\u0142awek",description:'Carrantouhill & Treblers, spektakl "Touch of Ireland - The Storm"'},{date:"2014-02-14",title:"Pi\u0142a",description:'Carrantouhill & Treblers, spektakl "Touch of Ireland - The Storm"'},{date:"2013-12-07",title:"Jachranka",description:"Impreza firmowa z zespo\u0142em Carrantuohill"},{date:"2013-11-15",title:"Nowa Ruda",description:'Carrantouhill & Treblers, spektakl "Touch of Ireland - The Storm"'},{date:"2013-11-14",title:"Wroc\u0142aw",description:'Carrantouhill & Treblers, spektakl "Touch of Ireland - The Storm"'},{date:"2013-11-13",title:"Z\u0105bkowice \u015al\u0105skie",description:'Carrantouhill & Treblers, spektakl "Touch of Ireland - The Storm"'},{date:"2013-10-18",title:"Rydu\u0142towy",description:'Carrantouhill & Treblers, spektakl "Touch of Ireland - The Storm"'},{date:"2013-10-17",title:"Cieszyn",description:'Carrantouhill & Treblers, spektakl "Touch of Ireland - The Storm"'},{date:"2013-10-06",title:"Cz\u0119stochowa",description:'Carrantouhill & Treblers, spektakl "Touch of Ireland - The Storm"'},{date:"2013-10-05",title:"Krak\xf3w",description:'"20 - lecie ta\u0144ca irlandzkiego i szkockiego w Polsce"'},{date:"2013-09-07",title:"Bia\u0142ogard",description:"Impreza firmowa"},{date:"2013-08-25",title:"Radom",description:"Impreza firmowa"},{date:"2013-08-24",title:"B\u0119dzin",description:'Festiwal Muzyki Celtyckiej "Zamek", wyst\u0119p z zespo\u0142em Carrantuohill'},{date:"2013-06-29",title:"Warszawa",description:'Amfiteatr im. Michaela Jacksona, Carrantouhill & Treblers, spektakl "Touch of Ireland - The Storm"'},{date:"2013-06-28",title:"Warszawa",description:'Teatr \u015awit, wyst\u0119p na Gali "Or\u0142y Targ\xf3wka" - impreza otwarta'},{date:"2013-06-28",title:"Warszawa, ArtBem",description:"Dom Kultury ARTBEM, wyst\u0119p na zako\u0144czeniu roku szko\u0142y ta\u0144ca irlandzkiego Anne-Marie Cunningham Dance Academy Warszawa"},{date:"2013-06-25",title:"Warszawa",description:'Teatr Rampa, wyst\u0119p na Gali "Or\u0142y Targ\xf3wka" - impreza zamkni\u0119ta'},{date:"2013-06-22",title:"Bydgoszcz",description:'Carrantouhill & Treblers, spektakl "Touch of Ireland - The Storm"'},{date:"2013-06-21",title:"Gr\xf3jec",description:"Festyn w przedszkolu"},{date:"2013-06-05",title:"Warszawa",description:"Koncert w TPD Helen\xf3w"},{date:"2013-04-17",title:"Dzier\u017coni\xf3w",description:'Carrantouhill & Treblers, spektakl "Touch of Ireland - The Storm"'},{date:"2013-03-23",title:"Chrzan\xf3w",description:'Carrantouhill & Treblers, spektakl "Touch of Ireland - The Storm"'},{date:"2013-03-22",title:"Chorz\xf3w",description:'Carrantouhill & Treblers, spektakl "Touch of Ireland - The Storm"'},{date:"2013-03-19",title:"Warszawa",description:"Hotel Hyatt, impreza zamkni\u0119ta"},{date:"2013-03-18",title:"Warszawa",description:"Wyst\u0119p z zespo\u0142em Duan"},{date:"2013-03-17",title:"Tarn\xf3w",description:'Carrantouhill & Treblers, spektakl "Touch of Ireland - The Storm"'},{date:"2013-03-15",title:"Warszawa",description:"Klub Tortilla Factory, wiecz\xf3r z okazji Dnia \u015aw. Patryka, wyst\u0119p z zespo\u0142em Duan"},{date:"2013-03-13",title:"\u0141owicz",description:"Impreza firmowa"},{date:"2013-03-04",title:"Konstancin",description:"Wyst\u0119p dla uczni\xf3w szko\u0142y podstawowej"},{date:"2013-02-03",title:"Kwidzy\u0144",description:'KCK-Teatr, Carrantouhill & Treblers, spektakl "Touch of Ireland - The Storm"'},{date:"2013-02-02",title:"Gda\u0144sk",description:'Filharmonia Ba\u0142tycka, Carrantouhill & Treblers, spektakl "Touch of Ireland - The Storm"'},{date:"2013-02-01",title:"Chodzie\u017c",description:'Carrantouhill & Treblers, spektakl "Touch of Ireland - The Storm"'},{date:"2013-01-13",title:"Warszawa",description:"Dom Kultury ARTBEM, WO\u015aP 2013"},{date:"2013-01-04",title:"Bydgoszcz",description:'Filharmonia Pomorska, Carrantouhill & Treblers, spektakl "Touch of Ireland - The Storm"'}],f=(t(78),function(e){function a(){var e,t;Object(l.a)(this,a);for(var i=arguments.length,r=new Array(i),o=0;o<i;o++)r[o]=arguments[o];return(t=Object(s.a)(this,(e=Object(p.a)(a)).call.apply(e,[this].concat(r)))).closeShows=function(){t.props.clickAction()},t.displayShowItem=function(e,a){var t=null;return e.linkUrl&&(t=n.a.createElement("a",{href:e.linkUrl,rel:"noopener noreferrer",target:"_blank"},e.linkDesc)),n.a.createElement("div",{key:a,className:"show-item"},n.a.createElement("h3",null,e.date,": ",e.title),n.a.createElement("p",{className:"show-item-description"},e.description,"\xa0",t),n.a.createElement("hr",null))},t}return Object(d.a)(a,e),Object(c.a)(a,[{key:"render",value:function(){var e=y.filter(function(e){return!e.future}).map(this.displayShowItem),a=y.filter(function(e){return e.future}).map(this.displayShowItem);return n.a.createElement("div",{style:{position:"fixed",top:"0",left:"0"}},n.a.createElement(h,{isOn:this.props.isShowsOn,clickAction:this.props.clickAction,height:"-100vh"},n.a.createElement("div",{className:"container"},n.a.createElement("div",{className:"page-info-extended"},n.a.createElement(w,null),n.a.createElement("h2",null,"Nadchodz\u0105ce koncerty"),a,n.a.createElement("h2",{style:{marginTop:"50px"}},"Kalendarium"),e))))}}]),a}(i.Component)),g=function(e){function a(){var e;return Object(l.a)(this,a),(e=Object(s.a)(this,Object(p.a)(a).call(this))).toggleMenu=function(){e.setState({isMenuVisible:!e.state.isMenuVisible})},e.toggleShows=function(){e.setState({areShowsOn:!e.state.areShowsOn})},e.state={isMenuVisible:!1,areShowsOn:!1},e}return Object(d.a)(a,e),Object(c.a)(a,[{key:"componentDidMount",value:function(){var e=this;document.addEventListener("touchend",function(a){e.setState({isMenuVisible:!1})})}},{key:"render",value:function(){return n.a.createElement("nav",{className:"menu ".concat(this.state.isMenuVisible?"menu-show":"")},n.a.createElement("div",{className:"hamburger-icon",onClick:this.toggleMenu},n.a.createElement("div",{className:"hamburger-line line-top"}),n.a.createElement("div",{className:"hamburger-line line-middle"}),n.a.createElement("div",{className:"hamburger-line line-bottom"})),n.a.createElement("ul",null,n.a.createElement("div",{className:"small-screen-gap"}),n.a.createElement(k,{contents:"O NAS",selector:".page-info-card-scroll",clickSelector:".page-info",toggleHamburger:this.toggleMenu}),n.a.createElement(k,{contents:"SHOW",selector:".page-info-card-scroll",clickSelector:".feel-the-reel",toggleHamburger:this.toggleMenu}),n.a.createElement(k,{contents:"OFERTA",selector:".page-info-card-scroll",clickSelector:".offer",toggleHamburger:this.toggleMenu}),n.a.createElement(k,{contents:"FILMY",selector:".page-videos-scroll",toggleHamburger:this.toggleMenu}),n.a.createElement(k,{contents:"GALERIA",selector:".page-gallery-scroll",toggleHamburger:this.toggleMenu}),n.a.createElement(k,{contents:"KONCERTY",toggleHamburger:this.toggleMenu,clickAction:this.toggleShows},n.a.createElement(f,{clickAction:this.toggleShows,isShowsOn:this.state.areShowsOn})),n.a.createElement(k,{contents:"KONTAKT",selector:".page-footer-scroll",toggleHamburger:this.toggleMenu})))}}]),a}(n.a.Component),b=(t(80),function(e){return n.a.createElement("div",{className:"".concat(e.className," scroll-helper"),style:{position:"absolute",bottom:"0"}})}),j=function(){return n.a.createElement(n.a.Fragment,null,n.a.createElement(b,{height:"100px"}),n.a.createElement("header",{className:"page-header sticky"},n.a.createElement("div",{className:"container page-header-internal"},n.a.createElement(z,null),n.a.createElement(g,null))))},T=(t(82),t(84),function(e){return n.a.createElement("div",{className:"page-slider-slide",style:{zIndex:e.isVisible?0:-1e3,opacity:e.isVisible?1:0,transition:"0.8s"}},n.a.createElement("div",{style:{background:"url(".concat(e.imageToDisplay,") no-repeat"),backgroundSize:"cover",backgroundPosition:"center 40%",width:"100%",height:"100%",position:"relative"}},n.a.createElement("div",{className:"slide-quote"},n.a.createElement("p",null,e.quote),n.a.createElement("h3",null,e.quoteAuthor))))}),E=t(31),I=t.n(E),v=t(49),C=t.n(v),S=t(50),W=t.n(S),O=t(51),x=t.n(O),N=[{img:I.a,quoteAuthor:'Szczeg\xf3\u0142y w dziale "KONCERTY"',quote:"Ponad 100 000 przejechanych kilometr\xf3w w ca\u0142ej Europie."},{img:C.a,quoteAuthor:"Portal folk24",quote:'"Top of the top zespo\u0142\xf3w sceny ta\u0144ca irlandzkiego w Polsce"'},{img:x.a,quoteAuthor:'Micha\u0142 Malitowski, "World of Dance"',quote:'"Taka akcja to czysta abstrakcja."'},{img:W.a,quoteAuthor:'Krzysztof Ibisz, "Taniec z Gwiazdami"',quote:'"Ludzie mocno st\u0105paj\u0105cy po ziemi"'}],M=function(e){function a(){var e;return Object(l.a)(this,a),(e=Object(s.a)(this,Object(p.a)(a).call(this))).state={currentImage:0},e}return Object(d.a)(a,e),Object(c.a)(a,[{key:"componentDidMount",value:function(){var e=this;setInterval(function(){var a=e.state.currentImage;++a>=N.length&&(a=0),e.setState({currentImage:a})},5e3)}},{key:"render",value:function(){var e=this.state.currentImage,a=N.map(function(a,t){return n.a.createElement(T,{key:t,isVisible:t===e,imageToDisplay:a.img,quoteAuthor:a.quoteAuthor,quote:a.quote})});return n.a.createElement("div",{className:"page-slider-container"},n.a.createElement("section",{className:"page-slider"},a),n.a.createElement(b,{height:"100px",className:"page-info-card-scroll"}))}}]),a}(i.Component),A=t(39),K=t(52),P=t.n(K),D=(t(119),function(e){function a(e){var t;return Object(l.a)(this,a),(t=Object(s.a)(this,Object(p.a)(a).call(this,e))).gotoNext=function(){t.setState({currImg:t.state.currImg+1})},t.gotoPrevious=function(){t.setState({currImg:t.state.currImg-1})},t.closeViewer=function(){t.setState({viewerIsOpen:!1})},t.openViewer=function(e,a){console.log(e.target),t.setState({currImg:a},t.setState({viewerIsOpen:!0}))},t.openGallery=function(){t.setState({galleryIsOpen:!0})},t.closeGallery=function(e){console.log(e.target.classList),e.target.classList.contains("gallery-thumbnail")||t.setState({galleryIsOpen:!1})},t.state={currImg:0,viewerIsOpen:!1,galleryIsOpen:!1,initialImageNumber:8},t}return Object(d.a)(a,e),Object(c.a)(a,[{key:"render",value:function(){var e=this,a=Object(A.a)(Array(41).keys()).map(function(a,i){return n.a.createElement("img",{key:i,src:t(48)("./".concat(i+1,".jpg")),className:"gallery-thumbnail",alt:"",onClick:function(a){e.openViewer(a,i)},style:{cursor:"pointer"}})}),i=Object(A.a)(Array(41).keys()).map(function(e,a){return{src:t(48)("./".concat(a+1,".jpg"))}});return n.a.createElement("section",{className:"page-gallery"},n.a.createElement("div",{className:"container"},n.a.createElement("button",{onClick:this.openGallery},n.a.createElement("div",{className:"gallery-button-darken"},n.a.createElement("div",{className:"gallery-mock-button"},n.a.createElement("span",null,"GALERIA"))))),n.a.createElement(h,{isOn:!!this.state.galleryIsOpen,clickAction:this.closeGallery,height:"-100vh"},n.a.createElement(w,null),n.a.createElement("div",{className:"page-gallery-thumbnails"},a)),n.a.createElement(P.a,{className:"viewer",imgs:i,currImg:this.state.currImg,isOpen:this.state.viewerIsOpen,onClickPrev:this.gotoPrevious,onClickNext:this.gotoNext,onClose:this.closeViewer,backdropCloseable:!0}),n.a.createElement(b,{className:"page-footer-scroll",height:"100px"}))}}]),a}(i.Component)),R=t(11),F=(t(173),function(e){function a(e){var t;return Object(l.a)(this,a),(t=Object(s.a)(this,Object(p.a)(a).call(this,e))).state={opts:{height:window.innerWidth<=600?window.innerWidth/(16/9):340,width:window.innerWidth<=600?window.innerWidth:600,playerVars:{autoplay:0}}},t}return Object(d.a)(a,e),Object(c.a)(a,[{key:"componentDidMount",value:function(){var e=this;console.log("Mount"),window.addEventListener("resize",function(){console.log("change"),e.forceUpdate(),e.setState({opts:{height:window.innerWidth<=600?window.innerWidth/(16/9):340,width:window.innerWidth<=600?window.innerWidth:600,playerVars:{autoplay:0}}})})}},{key:"_onReady",value:function(e){e.target.pauseVideo()}},{key:"render",value:function(){return n.a.createElement(n.a.Fragment,null,n.a.createElement("div",{className:"container"},n.a.createElement("div",{className:"page-videos"},n.a.createElement("div",{className:"video"},n.a.createElement(R.a,{videoId:"Gw6OVi96oz0",opts:this.state.opts,onReady:this._onReady})),n.a.createElement("div",{className:"video"},n.a.createElement(R.a,{videoId:"clRlY-sbz3M",opts:this.state.opts,onReady:this._onReady})),n.a.createElement(b,{className:"page-gallery-scroll",height:"100px"}))))}}]),a}(i.Component)),B=(t(175),t(177),function(e){return n.a.createElement("div",{className:"page-info",onClick:e.clickMethod},n.a.createElement("h2",null,"F\xe1ilte!"),n.a.createElement("p",null,"Witaj na stronie grupy Treblers, profesjonalnego zespo\u0142u specjalizuj\u0105cego si\u0119 w ta\u0144cu irlandzkm. Widowiskowy step oraz delikatny taniec w mi\u0119kkich butach przy akompaniamencie wspania\u0142ej muzyki irlandzkiej  - to w\u0142a\u015bnie prezentujemy na ka\u017cdym z naszych pokaz\xf3w.\xa0\xa0",n.a.createElement("span",null,"CZYTAJ WI\u0118CEJ >>")),e.children)}),G=(t(179),t(181),function(e){return n.a.createElement("div",{className:"personal-info-card"},n.a.createElement("div",{className:"image-wrapper"},n.a.createElement("img",{src:e.src,alt:""}),n.a.createElement("div",{className:"info"},n.a.createElement("h3",null,e.name)),n.a.createElement("div",{className:"image-darkener"})))}),J=t(55),L=t.n(J),V=function(e){if(!e.isOn)return n.a.createElement("div",null);var a=t(183).default.map(function(e,a){return n.a.createElement(G,{key:a,src:e.src,name:e.name})});return n.a.createElement("div",null,n.a.createElement("div",{className:"page-info-extended"},n.a.createElement(w,null),n.a.createElement("h2",null,"O nas"),n.a.createElement("div",{className:"page-info-images"},n.a.createElement("img",{src:L.a,alt:""})),n.a.createElement("div",{className:"page-info-text"},n.a.createElement("p",null,'Treblers to warszawski zesp\xf3\u0142 ta\u0144ca irlandzkiego za\u0142o\u017cony w 2012 roku, kiedy to tancerze znanych i cenionych warszawskich zespo\u0142\xf3w, kt\xf3rych korzenie si\u0119gaj\u0105 1991 roku, po\u0142\u0105czyli si\u0142y i zacz\u0119li razem wsp\xf3\u0142tworzy\u0107 choreografie. Nazwa zespo\u0142u pochodzi od podstawowego elementu tanecznego w stepie - "treble".'),n.a.createElement("p",null,"W naszym repertuarze znajduj\u0105 si\u0119 zjawiskowe ta\u0144ce w tradycyjnych irlandzkich baletkach oraz uwielbiany przez publiczno\u015b\u0107 porywaj\u0105cy step irlandzki. W\u015br\xf3d naszych tancerzy s\u0105 wielokrotni mistrzowie Europy. Treblers to jedyny zesp\xf3\u0142 w Polsce\xa0z tak utytu\u0142owanymi artystami, prezentuj\u0105cymi najwy\u017cszy mi\u0119dzynarodowy poziom ta\u0144ca irlandzkiego."),n.a.createElement("p",null,"Fragmenty naszych pokaz\xf3w mo\u017cna zobaczy\u0107 na ",n.a.createElement("a",{href:"http://www.youtube.com/user/treblerspl",target:"_blank",rel:"noopener noreferrer"},"naszym kanale youtube"),".")),n.a.createElement("p",null,'Na koncie mamy wyst\u0119py na r\xf3\u017cnego rodzaju festiwalach muzycznych, eventach tematycznych oraz imprezach integracyjnych, zar\xf3wno solowo jak i przy akompaniamencie muzyki najlepszych polskich zespo\u0142\xf3w graj\u0105cych muzyk\u0119 irlandzk\u0105. Ta\u0144czyli\u015bmy na festiwalach folkowych (m.in. na Festiwalu Kultury Celtyckiej w Dowspudzie i Festiwalu Muzyki Celtyckiej \u201eZamek\u201d), na deskach teatr\xf3w i filharmonii, oraz w programach telewizyjnych m.in. "Taniec z Gwiazdami", \u201eJaka to melodia\u201d, \u201eGot To Dance\u201d oraz \u201eWorld of Dance\u201d. Wyst\u0119powali\u015bmy u boku wielu artyst\xf3w estradowych, m.in. Urszuli Dudziak, Roberta Kasprzyckiego, Mu\u0144ka Staszczyka, Haliny Mlynkovej oraz Aleksandra Rybaka.'),n.a.createElement("p",null,"W latach 2013-2017 razem z muzykami grupy Carrantuohill wsp\xf3\u0142tworzyli\u015bmy spektakl ",n.a.createElement("strong",null,"\u201eTouch of Ireland \u2013 the Storm\u201d"),". Naszym najnowszym projektem taneczno-muzycznym jest widowisko irlandzkie ",n.a.createElement("strong",null,"\u201eFeel the Reel\u201d")," wsp\xf3\u0142tworzone razem z muzykami z zespo\u0142u Taorluath."),n.a.createElement("p",null,"Ca\u0142y czas rozwijamy swoje umiej\u0119tno\u015bci bior\u0105c udzia\u0142 w mi\u0119dzynarodowych zawodach ta\u0144ca irlandzkiego, uczestnicz\u0105c w warsztatach prowadzonych przez mistrz\xf3w ta\u0144ca irlandzkiego, mi\u0119dzy innymi Kevina McCormacka (10-krotnego mistrza \u015bwiata i solisty Riverdance), Lisy Delaney-Galal (nauczycielki ta\u0144ca irlandzkiego) czy Joela Hanny (choreografa i tancerza Dancing on Dangeous Ground). Wsp\xf3\u0142pracujemy tak\u017ce z najlepszymi w Europie i na \u015bwiecie tancerzami ta\u0144ca irlandzkiego."),n.a.createElement("h2",{style:{paddingTop:"30px"}},"Tancerze Treblers"),n.a.createElement("div",{className:"personal-info-wrapper",style:{display:"flex",flexWrap:"wrap",justifyContent:"space-around",alignItems:"center"}},a),n.a.createElement("p",null,"W poprzednich latach ta\u0144czyli z nami r\xf3wnie\u017c: Ela Wojakowska, Agnieszka Bujak, Julia Konopka-\u017bo\u0142nierczuk, Ola Sa\u0142but, Milena Rogowska, Dorota Kucharek, Ola Ka\u0142u\u017cny, Eliza Andrzejewska, Kateryna Derkachova, Karolina Lipi\u0144ska, Natalia Aduszkiewicz, Ola Borowska, Asia Kierzkowska, Magda Niepiek\u0142o, Mateusz W\xf3jcik, Ania Skupie\u0144, Ania Bra\u0107ko, Edyta Jakubowska, Magda Lempert. Dzi\u0119kujemy!")))},Z=(t(197),function(e){return n.a.createElement("div",{className:"feel-the-reel",onClick:e.clickMethod},n.a.createElement("h2",null,"Show taneczno-muzyczny"),n.a.createElement("p",null,"Naszym najnowszym projektem taneczno-muzycznym jest widowisko irlandzkie\xa0",n.a.createElement("a",{className:"band-link",href:"https://www.facebook.com/feelthereelshow/",target:"_blank",rel:"noopener noreferrer"},"\u201eFeel the Reel"),'" wsp\xf3\u0142tworzone razem z\xa0muzykami z\xa0zespo\u0142u\xa0',n.a.createElement("a",{className:"band-link",href:"http://www.taorluath.com/",target:"_blank",rel:"noopener noreferrer"},"Taorluath"),". ",n.a.createElement("span",null,"CZYTAJ WI\u0118CEJ >>")))}),H=(t(199),function(e){return n.a.createElement("div",{className:"offer",onClick:e.clickMethod},n.a.createElement("h2",null,"Oferta"),n.a.createElement("p",null,"Oferujemy pokazy taneczne do muzyki zar\xf3wno odtwarzanej jak i granej na \u017cywo.\xa0\xa0",n.a.createElement("span",null,"CZYTAJ WI\u0118CEJ >>")))}),q=t(37),U=t.n(q),Y=t(56),_=t.n(Y),X=(t(201),function(){var e={height:window.innerWidth<=1120?.8*window.innerWidth/(16/9):720,width:window.innerWidth<=1120?.8*window.innerWidth:1120,border:0,playerVars:{autoplay:0}};return n.a.createElement("div",{className:"page-info-extended"},n.a.createElement(w,null),n.a.createElement("h2",null,"Feel the Reel"),n.a.createElement("div",{className:"page-info-flex-container"},n.a.createElement("div",{className:"page-info-text"},n.a.createElement("p",null,n.a.createElement("strong",null,"Feel the Reel")," to nowy, muzyczno-taneczny spektakl tancerzy Treblers oraz zespo\u0142u muzyki irlandzkiej Taorluath. Zapraszamy Was w niezapomnian\u0105 podr\xf3\u017c po Szmaragdowej Wyspie, podczas kt\xf3rej odwiedzimy razem miejsca, kt\xf3re \u0142\u0105czy irlandzki duch\xa0i\xa0muzyka."),n.a.createElement("p",null,"Zawitamy na tajemnicze wrzosowiska, wichrowe klify i do zasnutych mg\u0142\u0105 dolin. Zajrzymy na swojsk\u0105 prowincj\u0119 aby zata\u0144czy\u0107 tradycyjne ceili. Przywitamy si\u0119 ze szkockimi s\u0105siadami\xa0i\xa0poznamy histori\u0119 napi\u0119tej atmosfery w Belfa\u015bcie. Przemierzaj\u0105c niespokojne p\xf3\u0142nocne morza, dotrzemy te\u017c do irlandzkich emigrant\xf3w w Stanach Zjednoczonych."),n.a.createElement("p",null,"Widowiskowy step oraz delikatny taniec w mi\u0119kkich butach przy akompaniamencie wspania\u0142ej muzyki na \u017cywo pozwoli Wam przenie\u015b\u0107 si\u0119 na Zielon\u0105 Wysp\u0119\xa0i\xa0poczu\u0107 prawdziwy klimat Irlandii."),n.a.createElement("p",null,"Zapraszamy do obserwowania profilu Feel the Reel na\xa0",n.a.createElement("a",{href:"https://www.facebook.com/feelthereelshow",target:"_blank",rel:"noopener noreferrer"},"facebooku"),".")),n.a.createElement("div",{className:"page-info-images"},n.a.createElement("img",{src:_.a,alt:""}),n.a.createElement("img",{src:U.a,alt:""}))),n.a.createElement("img",{src:I.a,alt:"",style:{width:"100%",borderRadius:"10px",boxShadow:"0px 0px 20px #555"}}),n.a.createElement(R.a,{className:"info-video",videoId:"YMc4hJjykwg",opts:e}),n.a.createElement(R.a,{className:"info-video",videoId:"_GZ__ARERNw",opts:e}))}),Q=(t(203),t(35)),$=t.n(Q),ee=t(36),ae=t.n(ee),te=t(57),ie=t.n(te),ne=function(){return n.a.createElement("div",{className:"page-info-extended"},n.a.createElement(w,null),n.a.createElement("h2",null,"Oferta"),n.a.createElement("div",{className:"page-info-flex-container"},n.a.createElement("div",{className:"page-info-text"},n.a.createElement("p",null,"Oferujemy profesjonaln\u0105 opraw\u0119 artystyczn\u0105 imprez do muzyki zar\xf3wno odtwarzanej jak i granej na \u017cywo. Poza pokazami tanecznymi oferujemy kr\xf3tkie warsztaty taneczne dopasowane do grona odbiorc\xf3w."),n.a.createElement("ul",{className:"offer-types"},n.a.createElement("li",null,n.a.createElement("strong",null,"POKAZY TANECZNE")," \xa0- mog\u0105 mie\u0107 r\xf3\u017cn\u0105 form\u0119, od kr\xf3tkich solowych wyst\u0119p\xf3w, poprzez ta\u0144ce w wykonaniu kilku tancerzy po ciekawe grupowe choreografie z dopasowanymi do okoliczno\u015bci barwnymi strojami. Mog\u0105 by\u0107 zar\xf3wno do muzyki odtwarzanej jak r\xf3wnie\u017c granej na \u017cywo. Wsp\xf3\u0142pracujemy z wieloma zespo\u0142ami muzyki irlandzkiej, mi\u0119dzy innymi z grupami\xa0 Duan, Ceili oraz Patrick\u2019s Hat. Z zespo\u0142em Taorluath sworzyli\u015bmy nasz najnowszy projekt\xa0\u201eFeel the Reel\u201d."),n.a.createElement("li",null,n.a.createElement("strong",null,"NAUKA PROSTYCH TA\u0143C\xd3W")," \xa0\u2013 opr\xf3cz wyst\u0119p\xf3w mo\u017cemy zaproponowa\u0107 wsp\xf3ln\u0105 zabaw\u0119 z publiczno\u015bci\u0105, podczas kt\xf3rej uczymy podstawowych krok\xf3w ta\u0144ca irlandzkiego. Jest to weso\u0142a integruj\u0105ca zabawa, bardzo lubiana przez wszystkich."),n.a.createElement("li",null,n.a.createElement("strong",null,"WARSZTATY TANECZNE"),"\xa0\u2013 mo\u017cemy prowadzi\u0107 profesjonalne warsztaty taneczne na r\xf3\u017cnych poziomach zaawansowania. \u015awietnie sprawdzaj\u0105 si\u0119 na festiwalach artystycznych, czy jako tematyczne zaj\u0119cia szkolne lub program aktywnej integracji pracownik\xf3w."))),n.a.createElement("div",{className:"page-info-images"},n.a.createElement("img",{src:$.a,alt:""}),n.a.createElement("img",{src:ae.a,alt:""}))),n.a.createElement("h2",null,"Ceny"),n.a.createElement("div",{className:"page-info-flex-container"},n.a.createElement("div",{className:"page-info-text"},n.a.createElement("p",null,"Cena\xa0wyst\u0119p\xf3w jest zale\u017cna od wybranego repertuaru. Cena jest zwi\u0105zana z d\u0142ugo\u015bci\u0105 pokazu i ilo\u015bci\u0105 zaanga\u017cowanych w nim tancerzy. Minimalnie pokaz mo\u017ce trwa\u0107 kilka minut przy udziale 1-2 tancerzy. Maksymalnie w p\xf3\u0142godzinny pokaz ta\u0144ca zaanga\u017cowany jest ca\u0142y zesp\xf3\u0142. Najbogatsze w naszej ofercie SHOW\xa0Feel the reel, b\u0119d\u0105ce pokazem do muzyki na \u017cywo, mo\u017ce trwa\u0107 do 1.5 godziny i bierze w nim udzia\u0142 pe\u0142en sk\u0142ad Treblers."),n.a.createElement("p",null,"Prosimy o\xa0kontakt mailowy lub telefoniczny\xa0aby ustali\u0107 szczeg\xf3\u0142y oferty.")),n.a.createElement("div",{className:"page-info-images"},n.a.createElement("img",{src:ie.a,alt:""}))),n.a.createElement("h2",null,"Wymagania sceniczne"),n.a.createElement("ul",{className:"offer-requirements"},n.a.createElement("li",null,"Scena\xa0lub stabilna, r\xf3wna powierzchnia o odpowiedniej nawierzchni do ta\u0144ca, najlepiej pod\u0142oga drewniana lub wyk\u0142adzina baletowa (trawa, posadzki kamienne i betonowe s\u0105 wykluczone ze wzgl\u0119d\xf3w bezpiecze\u0144stwa tancerzy)"),n.a.createElement("li",null,"odpowiednie nag\u0142o\u015bnienie\xa0oraz sprz\u0119t z odtwarzaczem CD lub MP3"),n.a.createElement("li",null,"garderoba zlokalizowana mo\u017cliwie blisko sceny.")))},re=function(e){function a(){var e;return Object(l.a)(this,a),(e=Object(s.a)(this,Object(p.a)(a).call(this))).openExtendedInfo=function(){e.setState({isExtendedInfoOn:!0,areImagesDisplayed:!0})},e.closeExtendedInfo=function(){e.setState({isExtendedInfoOn:!1})},e.openShowInfo=function(){e.setState({isShowInfoOn:!0})},e.closeShowInfo=function(){e.setState({isShowInfoOn:!1})},e.openOfferInfo=function(){e.setState({isOfferInfoOn:!0})},e.closeOfferInfo=function(){e.setState({isOfferInfoOn:!1})},e.state={isExtendedInfoOn:!1,isShowInfoOn:!1,isOfferInfoOn:!1,areImagesDisplayed:!1},e}return Object(d.a)(a,e),Object(c.a)(a,[{key:"render",value:function(){return n.a.createElement("section",{className:"page-info-card"},n.a.createElement(h,{isOn:this.state.isExtendedInfoOn,clickAction:this.closeExtendedInfo,height:"-100vh"},n.a.createElement("div",{className:"container"},n.a.createElement(V,{isOn:!!this.state.areImagesDisplayed}))),n.a.createElement(h,{isOn:this.state.isShowInfoOn,clickAction:this.closeShowInfo,height:"-100vh"},n.a.createElement("div",{className:"container"},n.a.createElement(X,null))),n.a.createElement(h,{isOn:this.state.isOfferInfoOn,clickAction:this.closeOfferInfo,height:"-100vh"},n.a.createElement("div",{className:"container"},n.a.createElement(ne,null))),n.a.createElement("div",{className:"container info-container"},n.a.createElement(B,{clickMethod:this.openExtendedInfo}),n.a.createElement(Z,{clickMethod:this.openShowInfo}),n.a.createElement(H,{clickMethod:this.openOfferInfo})),n.a.createElement(b,{className:"page-videos-scroll",height:"100px"}))}}]),a}(i.Component),oe=t(12),le=(t(205),function(e){return n.a.createElement("footer",{className:"page-footer"},n.a.createElement("div",{className:"container footer-container"},n.a.createElement("div",{className:"footer-email"},n.a.createElement("a",{href:"mailto:pimpuraki@pelnebuty.dostepu"},n.a.createElement(oe.a,{icon:e.icons.mail,size:"2x"}),n.a.createElement("span",null,"\xa0: pimpuraki@pelnebuty.dostepu"))),n.a.createElement("div",{className:"footer-phone"},n.a.createElement("a",{href:"tel:0048-666-666-666"},n.a.createElement(oe.a,{icon:e.icons.phone,size:"2x"}),n.a.createElement("span",null,"\xa0: +48 666 666 666"))),n.a.createElement("div",{className:"footer-icons"},n.a.createElement("a",{href:"https://www.youtube.com/channel/UCsTwnnYrrRD43gKz2XFLzYQ",target:"_blank",rel:"noopener noreferrer"},n.a.createElement(oe.a,{icon:e.icons.youtube,size:"2x"})),n.a.createElement("a",{href:"https://pl-pl.facebook.com/treblersi/",target:"_blank",rel:"noopener noreferrer"},n.a.createElement(oe.a,{icon:e.icons.facebook,size:"2x"})),n.a.createElement("a",{href:"https://www.instagram.com/treblerspl/",target:"_blank",rel:"noopener noreferrer"},n.a.createElement(oe.a,{icon:e.icons.instagram,size:"2x"})))),n.a.createElement("div",{className:"container"},n.a.createElement("span",{className:"copyright-info",style:{fontSize:"10px",display:"block",textAlign:"right",marginTop:"5px",marginBottom:"0"}},"\xa9 2019 Maciej Koz\u0142owski")))}),ce=t(32),se=t(58),pe=t(59),de=(t(207),function(e){function a(){return Object(l.a)(this,a),Object(s.a)(this,Object(p.a)(a).apply(this,arguments))}return Object(d.a)(a,e),Object(c.a)(a,[{key:"render",value:function(){return n.a.createElement("div",{className:"App"},n.a.createElement(j,null),n.a.createElement(M,null),n.a.createElement(re,null),n.a.createElement(F,null),n.a.createElement(D,null),n.a.createElement(le,{icons:{youtube:ce.c,facebook:ce.a,instagram:ce.b,mail:se.a,phone:pe.a}}))}}]),a}(i.Component));Boolean("localhost"===window.location.hostname||"[::1]"===window.location.hostname||window.location.hostname.match(/^127(?:\.(?:25[0-5]|2[0-4][0-9]|[01]?[0-9][0-9]?)){3}$/));o.a.render(n.a.createElement(de,null),document.getElementById("root")),"serviceWorker"in navigator&&navigator.serviceWorker.ready.then(function(e){e.unregister()})}]),[[60,2,1]]]);
//# sourceMappingURL=main.a605dacf.chunk.js.map